點解啲主人咁中意叫hand hand

明明4隻都係腳，應該叫leg leg

鋼gum